<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="extension_of_arms_in_slope">разгибание рук в наклоне</string>
    <string name="extension_of_arms_in_slope_description">Как выполнять: встаньте ровно, поставьте стопы на ширине плеч, слегка согните колени и отведите таз назад, немного наклонив корпус вперед. Следите за тем, чтобы спина была ровной. Согните руки и поднимите их назад, сильно сдвигая лопатки и фиксируя положение локтей. Выполняйте разгибания рук с отягощением или с эспандером. Следите за тем, чтобы локти не смещались и спина оставалась ровной. После 25-30 повторов зафиксируйте руки в верхнем положении на 15-20 секунд.</string>

    <string name="Extension_of_arms_from_behind_the_head">Отжимания</string>
    <string name="Extension_of_arms_from_behind_the_head_description">Как выполнять: встаньте ровно, поставьте стопы на ширине плеч, подтяните пресс, чтобы устранить прогиб в пояснице. Поднимите руку с отягощением вверх, прижмите локоть к уху, согните и выполняйте серию разгибаний. Повторите на другую руку, а затем — на обе руки вместе.</string>

    <string name="reverse_pushups">Обратные отжимания</string>
    <string name="reverse_pushups_description">Как выполнять: сядьте на пол и примите упор сзади. Для этого отведите руки назад на 15-20 см от таза, поставьте ладони на пол пальцами вперед, согните колени и поднимите таз над полом. Сгибая и разгибая руки, выполняйте обратные отжимания до касания тазом пола, направляйте локти строго назад. Вы можете регулировать нагрузку, изменяя положение таза: ближе к рукам — тяжелее, ближе к ногам — легче. По количеству повторов для этого упражнения можно сделать исключение: на начальном этапе будет достаточно 15-20 раз. Затем выпрямите ноги, вытяните все тело в одну линию, втяните пресс и задержитесь в этом положении на 15-30 секунд в два подхода.</string>

    <string name="french_pushups_from_head_behind">Французский жим из-за головы</string>
    <string name="french_pushups_from_head_behind_description">Как выполнять: лягте на спину, поднимите руки с отягощением вверх и наклоните их примерно на 15 градусов в сторону головы. Согните руки, коснувшись весом затылка или пола, и выполняйте разгибания рук, не меняя положение локтей.</string>

    <string name="Extension_of_the_arm_from_the_chest_lying_down">Разгибание руки с груди лежа</string>
    <string name="Extension_of_the_arm_from_the_chest_lying_down_description">Как выполнять: лежа на спине, поднимите руку с отягощением вверх, разверните локоть наружу. Сгибайте и разгибайте руку, прижимая вес к противоположному плечу.</string>

    <string name="Pushups_with_a_narrow_setting_of_hands">Отжимания с узкой постановкой рук</string>
    <string name="Pushups_with_a_narrow_setting_of_hands_description">Как выполнять: примите упор лежа с опорой на ладони и колени, поставьте руки на ширине плеч примерно на уровне груди. Выполняйте отжимания со свободной амплитудой, направляя локти назад.</string>

    <string name="Hand_bending">Сгибание рук</string>
    <string name="Hand_bending_description">Как выполнять: встаньте ровно, поставьте стопы на ширине плеч, слегка согните колени и отведите таз назад, выпрямите спину, зафиксируйте положение локтей. С отягощением: сгибайте руки в локтях и затем, не разгибая, поднимайте вверх до уровня лица, затем опускайте и разгибайте. С эспандером: выполняйте сгибания и разгибания рук.</string>

    <string name="Hand_to_hand">Разведение рук в стороны</string>
    <string name="Hand_to_hand_description">Как выполнять: встаньте ровно, поставьте стопы на ширине плеч, опустите плечи и выполняйте подъемы рук в стороны с отягощением или с эспандером. Следите за тем, чтобы руки двигались в одной плоскости с телом, плечи не поднимались вверх, а кисти — выше локтей.</string>



</resources>